Apple watch突發減價

平成千

垃圾

仲有貨

Nike 都頂唔順呢堆電子廢品牙住個倉

in case有人想買先分享下啫

買左

Apple官方都同步？

咁都兩叉野，不了

apple watch量心跳準唔準？想買隻做gym用

無乜用 有iphone

好撚樣衰

蓮蓬版 不了

S2黎？好似幾抵喎換條錶帶

買完淘條錶帶

我自己用覺得幾準

S2 其實真心抵

幾吸引喎

清貨等S3

但得nike款減炸喎

要買快手 應該過多陣就清晒

有無正常版

都正常既 就出s3

alanyung?

Apple store唔減

Hi Alan Yung

姐係有新啦

摩擦力

條link我都係copy返嚟 點推我都唔介意

準

準
我用s2

可唔可以用黎睇股票app

alanyung 買左

好樣衰

唉屌 買左s1幾個月

可作參考
你都唔會一路做gym一路望錶

S1唔防水真係唔套抵買

咁買黎做咩

你要睇心跳咪有得睇囉 你本身覺得冇需要知嘅買又真係冇用

屌 無了

已經全部無曬

師兄係咪叫Alan Yung

咁撚快

仲諗緊買唔買呀屌

屌，遲了

一諗就賣哂

嘩好強既摩擦力呀

9月出新

完全冇信任 都話條link係copy返嚟

無貨

我S0照攞去游水未有事

真係有用咩

ip57

你咁緊張做咩啫
知你copy返黎啦alan yung

到時出新款S2應該都會減返
利申 買唔切

一齊起Alan Yung底

不了

痴撚線
人地殺左你全家咩

集思廣益都要起人底

好彩唔係全名

拎去先達放都有得執

死傻鳩乜都要起人底

條錶帶睇到都打冷震 真係好核突好核突
設計條友諗乜

同你分享好野都起

送都唔要

打手

打你老母隻手

屌 諗多兩諗已經冇曬貨了

唔怪得咁快賣完

睇新聞試過同專業儀器比較，好似只係差少少

應該無咁快喎

係咪有得 set一脫離目標心跳率就震？
我跑步係爆停爆停...想佢幫我計住 aerobic mode

死低能仔 屌你老母

屌買唔到

樓主屌左你老母？
起乜撚野底？有撚病？
起撚完咁點？去屌返佢老母？提佢痾夜尿？

等s3 圓形

起乜鳩野底屌你老母

今朝一見，咩都唔理即狗沖

因為如果出s3，成3000幾自己都唔捨得買

希望佢會補貨,想買隻自用咋

屌 而家先睇到 賣曬

Alan Yung你好

諗緊買唔買
但9月好似出新

諗咩呀 已經賣晒

有研究做個測試，相對其他，最好Apple Watch，最差Samsung

遲咗

等3

Apple watch 游水仲度唔度到心跳？

呢個真
加埋 sim 的話可能再貴啲
粒電又食多啲
跑步用S2都夠用